有無人覺得自己根本唔想呢呢個世界

姐係覺得做人好似好唔開心咁，咩都唔識。
覺得自己好廢，又唔知足咁。

係 唉

[和理非入]只要有心 人人都係物資站，和理非係時候進化做輔助兵

samesame

最近既社會情況令你咁諗？
定之前都有呢D諗法？

利申：間中都有呢種感覺

成日都有呢種諗法。
都好耐啦。
正能量好弱。
要萬事如意先ok

咁係人都想萬事如意既 正常既

不過比起唔鐘意不如意事，
感覺巴打更加係唔鐘意自己唔夠正能量呢樣野？

因為我信人只要有無比既斗志，就可以衝破一切困難，再次有成就。
最驚係跌倒無力再爬返起身。

咁你夠唔夠意志去衝破你面對緊既困難呀？

唔夠啊。
好易灰同不安

冇, 但係正如我id

咁Ching都係有想達到既目標先會灰既

Ching其實想做到D咩？

想有成功既事業，社會認同既人生。
無錯，我就係想要社會既認同。

我都想有一個成功既人生，
不過 社會有好多人， 好難得到哂所有人認同

我覺得有我重視既人重視我就夠啦

巴打心中點為之社會認同？

結到婚，生到仔，買得起中產樓，小朋友可以讀到名校 or I school.
可以有一個幸福既家庭。